C奶劇對撼 撐邊便？🤔

鄧萃雯 vs 楊千嬅

Viu TV vs CCtVB

利申：支持Viu

ViuTV

Tvb

楊千嬅拍劇好睇咩？

兩邊都唔睇 杯葛陳克勤支持者陳錦鴻

d觀眾係睇佢多過演技

以為係大波c奶

係咪已經冇人記得viu都係奶共
利伸冇睇電視